(浪子仙人mode)色即是空

情為何物？以前做兵做到盡，到對一個人死心塌地到分左手幾年都可以每晚掛住人掛到喊嘅時候已經過左。呢一刻好明白「時間會沖淡一切」呢個道理。因為已經去到一個境界係完全無意欲溝女，覺得女人好麻煩，什至係平時唔彩你嘅娘娘揾你搭下嗲都完全唔想理，想一句「收嗲啦八婆」窒埋去。我相信呢個係踏向成功嘅第一步。各位仲係會為情而愁嘅巴打要加油，一定要靠自己走出呢個陰霾，因為當你走出左之後，你會發現世界好大，根本有好多野值得你去俾effort同時間落去，就好似你嘅事業咁

無人理